盤前已經升到頂，準備落返lu

轟牙！

撈呀

準備越撈越跌

嗯

有撚跌

升完了

傻散拉高比大戶出貨

酒

期貨落緊

準備溶斷

真

係就好呀

#33604 就咁啦好嘛
巴打 等我記住你先